【唔聽意見】法比加斯指沙利敗走車路士全因固執

曾經效力車路士的西班牙中場法比加斯近日提起舊主沙利，認為對方敗走車路士全因「固執」兩字，不願聽球員的意見。

法比加斯大讚沙利是位好教練，不過在戰術層面上過份執著，而且十分迷信、執著，他舉例指，沙利每次都會要求球員在下午三時操練，這對於有家庭的球員來說並不方便，會導致他們失去與兒女相處的時間。

這位西班牙中場表示曾向對方反映，但沙利回應指理解與家人相處非常重要，但有教授證明該段時間操練對身體最好，故拒絕他要求在早上操練的請求。

法比加斯原是車路士的主力人選，在沙利入主後隨即變成後備，並於後來轉投法甲球隊摩納哥，一直效力至今。

咁沙利係自己劈炮過去祖，又有歐霸前4,點都唔算敗走